全港鳩叫!

今晚十點記得全港鳩叫，
其一記念 11 中大之役，
其二叫 林鄭立即下台

今晚十點記得全港鳩叫，
其一記念 12中大之役，
其二叫 林鄭立即下台

Sorry 剛打錯